大家失戀係點捱過

剛剛失戀 各位失戀個陣有咩好方法令自己重新振作

咩原因先

向前看 時間會沖淡 搵過個

令自己好忙冇時間諗

真

做好多自己中意做既野 真係好快過

巴絲準備痛一段時間